支持香港警察，嚴正執法

講笑咋

屌你老母

好撚好笑？
又block一件

屌你